［集思廣益］星期三林鄭嚟我公司剪綵

大家想我做啲咩好？

超級加倍

幫我奶林鄭對長腿

林鄭去得，你個間都唔荒係好公司黎
係剝削基層，地產霸權，定奶共機構

星期三睇新聞啦

我諗星期四就唔洗我返工